蘋果日報已作出重大指示

連登 燈力係超越燒生

係咪廣告黎ja

邊個留
永久黑名單

廣告黎

你聽日都可以登

作出重大指示係咪蝗語

樓主刻意唔影埋下面果幾隻字

有無人都覺得似係建制派班傻鳩落嘅廣告？

係